有冇人翻過Nielsen 既口岸訪問員份工

今日in左呢份工， 個interviewer同我講 冇低薪，淨係有佣金， 有车船津贴食饭津贴。 冇底薪好伏. 想问有冇巴絲打翻過呢份工？ 有既話，情況如何？係咪好伏？

番大陸啦中國賤種

祝你下世都做中國賤種添

學識打字先

大陸西

好伏囉，你返大陸搵工仲好啦

香港呢d 垃圾地方真係比我都唔留
支那咁強大，機會又多
返支那發展最好